[MIDZY] ITZY討論區(15) 慶祝留真0417生日粗卡！！又要開始等待下次comeback～

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。表演前鼓勵手勢和口號是「ITZY，MIDZY，Let's Fly！」，手背往上疊起，然後往上分開。這也是她們完成團體VLive的告別語，但手不會疊起。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

ITZY PREMIERE SHOWCASE TOUR《ITZY? ITZY!》2019.11.09 MACAU
一眾MIDZY睇完澳門場後感動到流淚

相信所有MIDZY都唔會睇得厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

請各位小心MIDZY痴線佬！！！名單如下：
1.申留真世界第一 (會員編號︰#40895)
2.賺錢養有娜 (會員編號︰#64882)
3.禮Ji恩 (會員編號︰#112790)
見到記住要避開

[b]MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國首爾特別市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智壽 / CHOI JI SU / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川廣域市延壽區松島洞
學歴：濟州英國國際學校(畢業)
首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（19歲）
星座：白羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市廣津區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（畢業）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市器興區
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（畢業）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱、領舞
生日：2003年12月9日（16歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市八達區
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

《DALLA DALLA》Stage 合集：

ITZY《DALLA DALLA》九個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》十二個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

韓國第二張迷你專輯：《IT'z ME》

發行日期：2020年3月9日
語言：韓語

1. WANNABE
2. TING TING TING with Oliver Heldens
3. THAT’S A NO NO
4. NOBODY LIKE YOU
5. YOU MAKE ME
6. I DON’T WANNA DANCE
7. 24HRS

MV：

ITZY "WANNABE" Performance Video：

"WANNABE" Dance Practice：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Moving Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver. FULL CAM)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Part Switch Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Random Speed Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver. Behind Cut)：

ITZY Selfie Cam #NOBODY_LIKE_YOU：

1thek Special Clip | Performance：

KKINNESS CHALLENGE：

최초 공개! 세상 당당한 ITZY의 ‘WANNABE’♬ (Full ver.) l EP.450：

[CHANGE CAM] 있지 - WANNABE (ITZY - WANNABE)

[릴레이댄스] ITZY(있지) - WANNABE (4K)：

WANNABE Comeback Special：

(4K)[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'WANNABE'：

(Full Focused) ITZY(있지) 'WANNABE' 4K | [BE ORIGINAL]：

[BE ORIGINAL] ITZY 'WANNABE' (Behind)：

ITZY - WANNABE 교차편집 (ITZY Stage Mix)：

SHORT INST. FILM

M/V TEASER

ALBUM SPOILER

ITZY "IT'z ME" JACKET MAKING FILM：

ITZY "WANNABE" M/V BEHIND：
#1.
#2.

ITZY "WANNA BEHIND" EP.01：

ITZY "WANNA BEHIND" EP.02：

《WANNABE》Stage 合集：

ITZY《WANNABE》八個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown第一個一位粗卡 20200319

[#ITZY2NDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200322

[#ITZY3RDWIN] Show Champion一位粗卡 20200325

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200326

[#ITZY5THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200329

[#ITZY6THWIN] Show Champion一位粗卡 20200401

[#ITZY7THWIN] M Countdown一位粗卡 20200402

[#ITZY8THWIN]] 人氣歌謠一位粗卡 20200405

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（已完結）（共25集）

《ITZY IT'z TOURBOOK》：（持續更新）

《Dispatch - IT'Z TRAVEL》：（已完結）（共5集）

《OSEN - STAR ROAD》：（已完結）（共26集）

《M2 Special - ITZY VLOG》：（已完結）（共3集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

《100 小時的浪漫度假 －Paris et. ITZY》：（已完結）（第一個團綜）（共5集）
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（0:00-1:07）：

家師父一體Ep.60（68:40-75:50）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

一週偶像 Weekly Idol Ep.450：

一週偶像 Weekly Idol Ep.451（00:35-10:25）：

柳熙烈的寫生簿 Ep.482（50:40-71:10）：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

KKINNESS CHALLENGE：

老師睡著後：

Shindong Gayo ITZY：

MBTI：

[수고했어, 오늘도] 퇴근길 요정☆ WANNABE ITZY 왔ZY!ㅣ있지(ITZY)：

ITZY BEHIND：

있지의 사인은 이렇게 만들어졌다 (예지·류진 : ITZY)：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

8x4：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

ITZY <IT'z ME> 2ND MINI ALBUM PREVIEW：

想換卡嘅可以留言問下一眾巴絲!!!

留名

搶咗我個1001

咁都比人搶到

新人lm❤

搶得好

咁啱經過搶到

新po留名

[내친방] 오늘부터 이게 내 WANNABE 영상! (부제: 있지 ITZY 현실친구 모먼트)┃#내친구가방송국에산다┃EP.6

做咩高炒YUNA

世一巴 仲今日諗住晏啲推埋佢

輕鬆

世一巴係大佬

❤️💋

新人lm

今晚有冇V LIVE

應該聽日,今日4月16喎

世越號

又係

ITZY(있지) - WANNABE # 교차편집(Stage mix) KPOP 무대영상 [1440P]

我留真生日快樂

我留丁生日粗卡

我留真生日粗卡

生日粗卡

留真生日粗卡

留真生日快樂

禾留真生日快樂

真真生快

我真生日快樂粗卡

留名..

無意中見到..

LIVE Streaming here:

留真生日快樂呀

支持

真係好似愈做愈認真
【ITZY】留真彩領身高對決 | 番外篇 留真VS禮志 | 申姐妹大愛 片尾有彩蛋 | LIA小學身高已經是162?

ITZY

ITZY新代言！

四眼留真

冇vlive

咁耐都未有英文字幕

推一推
我留真

我有娜

我留真

終於有英文字幕

彩領隻耳仔紅撚到呢

【联合中字】【ITZY】李准的Young Street

我留真同我彩領

我禮志

Time for reaching 100 million marks by ITZY:
Wannabe: 43 days 2 hours 54 minutes
Icy - 78 days
Dalla Dalla - 57 days

1億粗卡

ITZY is the only rookie team in kpop to have their all mv with 100 million views and 2 million likes.

100M gif版

[MEET&GREET] 200405 ITZY(있지) 2nd MINI ALBUM 'IT'z ME' (ENG SUB/FULL)

[아이돌리그 시즌2] ITZY (있지)가 아이돌리그를 뒤집어 노으셔따!!! 이럴 때 필요한 건? 믿지♡

有娜

[ITZY : WANNABE] Full Performance for Even More Itzy! (MIDZY의 막방 아쉬움을 달래줄 WANNABE FULL ver.)

[IDOLLEAGUE PREVIEW] ITZY ALL OVER!! Fall in love with ITZY again! (있지 입덕짤 업데이트 완료!)

[IDOLLEAGUE PREVIEW] LIA!!! Why can’t you dance?! (추러 왔는데 왜 추질 못하니!!!)

幾時有中字

新Midzy?

係

[내친방] 땡지와 ITZY 공기대결 승자는? 그리고 ★강다니엘(KANGDANIEL) 전용★ 신개념 힐링 프로젝트┃#내친구가방송국에산다┃EP.7 (ENG/JPN)

[ITZY EPISODE 1] Warning: you'll become a MIDZY if you watch this video!! (이 영상을 보면 MIDZY가 될 걸?)

[ITZY EPISODE 2] ITZY takes down the MCs with their special talents! KO!! (있지의 역대급 장기에 MC 완패)

[ITZY EPISODE 3] Guess the song!! Ft. GLOBAL ICON ITZY ( 글로벌 대세 있지, 내 노래를 맞혀봐!)

[ITZY EPISODE 4] Super Strategy Time!! ITZY is here to dance! ( 있지도! 추러왔습니다)

IDOLLEAGUE幾好笑

邊個係你本命先

留真

彩領fing水髮

推一下 下個月又到yeji 生日

[클라렌] Clalen X ITZY 아스트라 CF (30s)

新CF

新人lm
本命留真

[딩고스쿨] '있지'가 마음먹고 '올인어스'보여주면 생기는 일 ep02ㅣ ITZY l Dingo Schoolㅣ딩고뮤직ㅣDingo Music

clalen x itzy

呢排好頹 無心機推post

push

andar | andar x itzy 2020 SS SWEAT SHIRT & PANTS 컬렉션 출시

推

條短褲有啲怪

YUNA反而唔怪

隻腳夠長？！

好大條咁

CF

Day&Night
‘itzy x andar’

點解可以咁食都咁瘦

itzy X andar

仲要咁早起身食

嗰時應該有行程所以6:00要出門口

呢啲褲真係睇到好尷尬

Lia仲要冇衫遮下

好地地瑜珈長褲咪好 短褲係咩玩法

[내친방] '일산 짝귀' 땡지 VS '수제자' 강다니엘(KANGDANIEL)! 게임의 승자는?(feat.ITZY) ┃#내친구가방송국에산다┃EP.8 (ENG/JPN)

10:14開始有ITZY

Fashion嘅嘢...

呢個cf留真尾機到......

申留真世界第一

好撚癲

我好掛住留真
好想再摸佢手仔

[Dingo School] Spicy lover VS Spicy Hater l EP03 l Dingo Music l ITZY

ITZY x Andar Light Sweat Collection
Colorful Layers

ITZY x Andar Light Sweat Collection
Colorful Layers

仲有

禮志今個月生日！🎂

留真開緊v live

終於開vlive

Miss咗

重溫補數

睇番以前D VLIVE,綜藝
我ITZY出道左一陣已經追,都仲未睇晒

andar | andar x itzy 2020 EARLY SUMMER COLLECTION 'COLORFUL LAYERS' 출시

我依幾日追咗好多了
但唔少vlive咩字幕都無

我都係B站搵,唔知外國有冇字幕組做英文都好呀

Instagram咁耐都未有新相既

有vlive

又有vlive啦

彩領v

咁早開冇得睇

到而家都仲開緊

3粒鐘？
今晚跳黎睇先

原來仲開緊

原來挑戰3粒鐘時限

彩領啊爸

留真都有睇夫婦的世界

仲未有live

[IG] 8x4_kr Instagram Update with ITZY!

多啲賣廣告可增外快，又可做宣傳！正呀！

Lia開vlive

自己去搵錢 唔使要呢度某位清養

我唔係呢到一排 就講我壞話

等佢養都餓死

賺錢養有娜(餓死)

禮志開live

賺錢養有娜（二世祖）

輪住VLIVE

仲VLIVE緊

彩領又想挑戰紀錄

終於可以即時睇

呢排開都睇唔到

我禮志vlive

禮志

佢地諗住玩多幾日VLIVE?

難得JYP解禁 玩返夠本
希望有團vlive

Cb完成個月好似失蹤咁 真係搞唔掂

IG又唔update 明明最多follower
Facebook加Twitter都冇咁多

Cb 咁辛苦係要好好休息吓

留真vlive

大家睇唔睇到我 我喺窗簾入面

見唔到

琴晚miss左vlive
今日睇返
留真嗰種英氣勁正
感覺素唔素顏冇乜分別

巴打原來係肥月
好似會再VLIVE

我留真正到....

我留真係正既

我真一向正正

我留真點解咁正

V

我志啲頭髮好旱

我聽日會幫佢整架啦

到時記得直播

又有v live
好幸福啊
yuna

留真又vlive

200514 itzy x andar it's DENIM

正呀！又有外塊賺，兼宣傳！

Lia彩領接力開vlive

娘子出黎睇耶穌.jpg

丸子頭勁cute

依家成日開吹水live搞到我都想學韓文...
有得一路聽住一路做嘢就好

一路聽一路做嘢係唔會聽到講咩

全神貫注睇三個鐘真係有啲難度

瞓覺前又冇嘢就睇 我之前都係咁 睇返哂所有未睇過係live

Push

有vlive啦

雙申

快閃vlive??

放完假開工?

似係

哇

Check this out. This will be updated (I guess). #7, #9, #10 and #12 are not also itzy. Wannabe has now surpassed as no.1.

Also, check this out. Itzy ranked no.1 here. Now it has more than 19 million views.

💙💋

(100 most beautiful face, good promotion opportunity to the world, sister group twice already got 5 nominees)
Please come here to nominate Yeji, Lia, Ryujin, Yuna as a comment (Chaeryeong already got nominated). e.g.

I nominate: Hwang Yeji
of: ITZY
from: South Korea
for: The most beautiful faces of 2020

7萬幾個comments提名
都見有人提名其他members
不過點先落實到提名
睇返上年禮志有娜入到100大

呢啲投票不嬲都是但亂咁嚟

見出面POST OMG出事,醒起YUNA個MAKE CURRY,其實係咩出處

應該真係整咖哩

b站翻譯

BTW OMG嗰單班外國飯真係玻璃心 咁都扯到去歧視 以後d idol上綜藝仲點敢咁放

咩歧視

[KPOP] K-Pop 2020討論區(9)

#689 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老公第一次見你入嚟

今日先知有圍爐區

清訓咗幾耐 我係連登首席midzy清泉

連登朴寶劍話我唔入圍爐區，但係又唔同我講係邊

清幾時改名 圍爐區黃禮志巴好撚揪得

而家話埋比你知記得用留名功能

佢喺公海日日俾人叫佢改名 已經好慘

點用我P牌

左下角嗰粒星星

留了

我唔撩交嗌的

我哋呢度不嬲唔嗌交

和平圍爐區

唔關我事架

禮志巴

樓上咁多位唔駛做啊
過幾日就禮志生日 post先推得咁少

今次點推,成30頁,所以....

世一巴一晚都推得爆

先推為敬

我都睇好世一巴
30頁對佢黎講濕濕碎啦

等睇世一巴表演

有個鬼佬教佢踩滑板嗰度

黃禮志老公新嚟新豬肉 今次就你負責推啦

6月5又到彩領生日

如果你地推既,我都可以推番10頁

你推既話 最少要20頁啦

禮志愛我
我愛禮志

呢排好忙 冇時間推po

[쇼챔비하인드 FULL] 틴크러쉬 끝판왕! 있지가 하면 달라달라♬ l ITZY 'WANNABE' behind

我P牌

唔緊要㗎推到1001就得

YES

熄登啦喎

冇熄嘅話 你聽日就開始推啦

黃禮志老公靠哂你

Ok

熄登前盡推

熄登前推

世一巴出手

諗住推幾下就訓

臨瞓前推一推

IG 隔2個月YEJI終於UP相IG明明咁多人follow

舊相嚟
仲以為琴晚vlive d相

itzy x andar making film

vvvvvvvvvv

miss 左

miss 左 +1

ITZY "WANNA BEHIND" EP.08

推一推

Two more days later will be Yeji's 20 year old birthday!!
A group less than 20 year old achieved 3 MVs with more than 100 million views and 2.5 million likes on YouTube!! Wow!

ChaeRyeong巴

YEJI & CHAERYEONG

推成十頁

post下我留真先

26 May Yeji 20 year old birthday!

輕輕再推一下

樓主做到野

世一巴

話時話點解第4張圖
我認唔到佢係itzy邊個成員

世一巴蕊都唔係第一日

新po